Este programa es una representacion de una aplicacion para movilizarse a traves del metro de la ciudad de Kiev. Utiliza el algoritmo
de busqueda A* para dar con la ruta a recorrer entre punto A y punto B indicando la distacia y tiempo que llevaria hacer el desplazamiento
